點解啲中坑，老坑特別多屁放？

又唔撚係急屎所以要放屁喎
點解會咁多屁放？

你點知的